有無絲打可以煮飯俾我食

好想感受下有女朋友嘅感覺
最好煮個個樣靚大波長腿中分🙏🏻

想同台灣妹炒飯

我中上樣都 OK 嫁

男ok?

你想食個飯定食個人

想同港女多啲

名都改埋了 睇我幾有決心

咪爭啦

夜啦，龍二哥，收皮啦

痴撚線炒飯

我下 有意pm

兩樣都要

-.- 傻閪

自貼先 要西選

我未慣唔好咁惡住

想同你煮飯仔

sorly 呢句係應錯人

絲打呀 盲西

。。屌咩

我轉紅字啦

吹咩

哦 係咩 屌你老母

唔好話轉顏色 你變性我都唔制🙏🏻

咪阻住曬

屌你老母

咪扮佢 你no qq

你啱先好開心架
又唔啱啦

原來係鳩毛開叉

可摸耳唔好嫌棄🙏🏻

你有無炒過飯

我有男朋友 咪撚搞我

唔摸耳 想嘔

佢下面給你吃

你老母啦

你有冇30cm先

你有沒男朋友仔關我咩事=.=

傻 閪？

咁惡做咩喎

超過啦 158cm

柒撚到

同我吞返落肚

有無啫

港式炒飯王

唔喎

見到你想識我

我有啫啫

咩-,-

乜野

係咪有咩誤會

咁有無炒過飯

好針對

改名避fans

佢= 傻閪
佢下面=閪
佢下面= 傻閪

炒燶啦.__.

下 咁刀針對

非 想改先改

傻閪閪?

有無圖

吉佢

臭豬西西

交俾你

推到上熱門才

我男朋友唔能會讓我比你

佢一陣又send一堆gay圖出黎

才咩

改名未

吉左

＝.＝米能色拉吊

當佢肯讓，有無諗過我想不想要=.=

你猜牙

太長了

唔吉右？

過幾日先得 改71見

你最色 -_-||

try your breast

ok la

鳩嗌最色

我個人專一

功成身退

無屍打like

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

對佢無興趣

負心漢

=,=?

做你條仔慘到仆街

做我條女好幸福 <3

炒飯比你食?

肥仔見到⚡️唔敢推

肥仔 喺度嘛？

🖕🏻

以為你有咩事🙏🏻

收聲啦

431 傻閪

推